嗰幾個州停止點票，極懷疑係配合民主黨造票

1. 數數吓票發現會輸
就嗰幾個州停止公布結果
但實際上仲數緊
夾埋傳媒死都話侵侵落後緊

2. 有線人知道大約差幾多票
瘋狂鳩印鳩填鳩寄十鳩幾萬張

3. 最後嗰幾個搖擺州全部贏少少

法院見喇

其實喺其他人眼中
選舉輸咗去法院，係輸打贏要嘅表現

呢樣嘢真係唔睇好

依家美國早上五六點🥴

唔去法院唔通軍事政變? 呢個係最好選擇

有乜嘢問題

George bush

淨係民主黨搖擺州先會開得咁慢
連續138000拜登票都夠膽死
又唔見深藍州開得咁慢

真心是撚但啦
玩撚到咁核突牙侵都預咗直接法院戰線

你估中國咩，隨便就可以種十幾萬票出黎，唔洗講到咁誇張，仲要冇證據
交俾法庭裁決啦

你個樣夠唔好睇
又唔見去整

你識睇條撚咩呀鳩蛇

有追POST個陣美國時間4點發現WI突然多左12萬票

你點睇的?

兩個垃圾都做得出，今次有排妹

解釋下個直角